[{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Arenas de San Pedro", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:00 -14:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 5459},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Arenas de San Pedro", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra. *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:00 -14:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 4776},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Ar\u00e9valo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de El Salvador", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1654},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Ar\u00e9valo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de El Salvador", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1616},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Ar\u00e9valo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1445},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Ar\u00e9valo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1386},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Ar\u00e9valo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 4010},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Ar\u00e9valo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 4406},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Ar\u00e9valo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 660},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Ar\u00e9valo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1158},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Ar\u00e9valo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 4205},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Ar\u00e9valo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 3423},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "\u00c1vila", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita de Ntra. Sra. De la Cabeza", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 960},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "\u00c1vila", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita de Ntra. Sra. De la Cabeza", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 761},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "\u00c1vila", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita de Ntra. Sra. de las Vacas", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 2059},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "\u00c1vila", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita de Ntra. Sra. de las Vacas", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 2000},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "\u00c1vila", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita del Humilladero", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1776},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "\u00c1vila", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita del Humilladero", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1794},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "\u00c1vila", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 654},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "\u00c1vila", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 634},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "\u00c1vila", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 892},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "\u00c1vila", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1224},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "\u00c1vila", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 15685},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "\u00c1vila", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 10973},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "\u00c1vila", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Segundo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 993},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "\u00c1vila", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Segundo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 850},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Burgohondo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 367},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Burgohondo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 493},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Canales", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Critobal", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 37},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Casavieja", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 335},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Cebreros", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santiago Ap\u00f3stol", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:30-13:45 y 18:30-21:00 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 4818},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Cebreros", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santiago Ap\u00f3stol **", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:30-13:45 y 18:30-21:00 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 5562},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Cuevas del Valle", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Natividad de Ntra. Sra.", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 818},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Cuevas del Valle", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Natividad de Ntra. Sra.", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 941},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "El Barco de \u00c1vila", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 707},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "El Barco de \u00c1vila", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1210},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "El Barraco", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 702},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "El Barraco", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 780},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "El Hoyo de Pinares", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:30-13:45 y 18:00-20:30 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1273},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "El Hoyo de Pinares", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel ***", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:30-13:45 y 18:00-20:30 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1255},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "El Tiemblo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1783},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "El Tiemblo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1887},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Fontiveros", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Cipriano", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 753},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Fontiveros", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Cipriano", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 261},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Fontiveros", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan de la Cruz", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 633},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Fontiveros", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan de la Cruz", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 277},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Fuentes de A\u00f1o", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Stra. De la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 48},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Fuentes de A\u00f1o", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Stra. De la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 96},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Fuentes El Sauz", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 341},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Fuentes El Sauz", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 89},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "La Adrada", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de El Salvador", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 673},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "La Adrada", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de El Salvador", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1224},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "La Horcajada", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 257},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "La Horcajada", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 146},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Lanzahita", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1042},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Lanzahita", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 770},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Madrigal de las Altas Torres", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda del Castillo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1900},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Mombeltr\u00e1n", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1008},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Mombeltr\u00e1n", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1095},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Pedro Bernardo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Perdro Ad Vincula", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 850},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Pedro Bernardo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Perdro Ad Vincula", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1066},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Piedrah\u00edta", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda la Mayor", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1191},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Piedrah\u00edta", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda la Mayor", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 938},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Piedralves", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Antonio de Padua", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1368},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Piedralves", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Antonio de Padua", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 2380},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "San Esteban del Valle", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Esteban Protom\u00e1rtir", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 845},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "San Esteban del Valle", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Esteban Protom\u00e1rtir", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 815},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Tornadizos de \u00c1vila", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 0.0, "visitantes": 0},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Villarejo del Valle", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Bartolom\u00e9", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 756},{"provincia": "\u00c1vila", "localidad": "Villarejo del Valle", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Bartolom\u00e9", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 706},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Ag\u00e9s", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Eulalia", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 562},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Ag\u00e9s", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Eulalia", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 422},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Atapuerca", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 495},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Atapuerca", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 941},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Barriosuso", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pelayo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 0.0, "visitantes": 0},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Belorado", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 5700},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Bisjueces", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 712},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Bisjueces", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 838},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Burgos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda la Real y Antigua", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 1652},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Burgos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda la Real y Antigua", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 1350},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Caleruega", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia y Museo MM Dominicas", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1318},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Carde\u00f1uela Riopico", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Sanra Eulalia", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 520},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Carde\u00f1uela Riopico", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Eulalia", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 456},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Castrillo Mota de Judios", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Esteban", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 370},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Castrillo Mota de Judios", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Esteban", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 701},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Castrojeriz", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de la Virgen del Manzano", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 3313},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Castrojeriz", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de la Virgen del Manzano", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 3132},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Castrojeriz", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Juan", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 2075},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Castrojeriz", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Juan", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1523},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Coru\u00f1a del Conde", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 330},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Coru\u00f1a del Conde", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 699},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Covarrubias", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santo Tom\u00e1s", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 5985},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Covarrubias", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santo Tom\u00e1s", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 5074},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Crespos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. del Rosario", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 2055},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Crespos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. del Rosario", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1072},{"provincia": "Burgos", "localidad": "El Almi\u00f1e", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Nicol\u00e1s", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 650},{"provincia": "Burgos", "localidad": "El Almi\u00f1e", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Nicol\u00e1s", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1190},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Gredilla de Sedano", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro y San Pablo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 149},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Grijalba", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda de los Reyes", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 539},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Gumiel de Izan", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1514},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Gumiel de Izan", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 843},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Hontanas", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de la Inmaculada", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 12500},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Hontanas", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de la Inmaculada", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 2308},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Hornillos del Camino", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Rom\u00e1n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1390},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Hornillos del Camino", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Rom\u00e1n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1518},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Ibeas de Juarros", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 293},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Ibeas de Juarros", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": null},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Itero del Castillo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Cristobal", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 315},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Jaramillo de la Fuente", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 367},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Jaramillo de la Fuente", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 0.0, "visitantes": 0},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Lara de los Infantes", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Natividad", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 90},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Lara de los Infantes", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Natividad *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 98},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Lomas de Villamediana", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 432},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Los Balbases", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia  de San Esteban", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 2370},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Los Balbases", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia  de San Esteban", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1378},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Manzanedo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 971},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Manzanedo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 745},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Melgar de Fernamental", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 523},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Melgar de Fernamental", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 701},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Moradillo de Sedano", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Esteban", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 472},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Olmillos de Sasam\u00f3n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1088},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Olmillos de Sasam\u00f3n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1537},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Orbaneja Riopico", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Ermita", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 510},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Orbaneja Riopico", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Ermita **", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 483.84000000000003, "visitantes": 616},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Orbaneja Riopico", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Mill\u00e1n**", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 483.84000000000003, "visitantes": 616},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Pampliega", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1807},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Pampliega", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1773},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Pancorbo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santiago", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 769},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Pe\u00f1aranda de Duero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Ana", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 6248},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Pineda de la Sierra", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Esteban", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 609},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Pineda de la Sierra", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Esteban", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 728},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Rab\u00e9 de las Calzadas", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Marina", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "9:00-11:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 753},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Rab\u00e9 de las Calzadas", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Marina", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "9:00-11:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 779},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Rebolledo de la Torre", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juli\u00e1n Y Santa Basilisa", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 499},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Redecilla del Camino", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de la Calle", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 3350},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Riocavado de la Sierra", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Columba", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 748},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Riocavado de la Sierra", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Columba *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 560},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Riosequillo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda-Monasterio", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 15000},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Riosequillo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda-Monasterio", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 11610},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Roa de Duero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1319},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Roa de Duero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1522},{"provincia": "Burgos", "localidad": "San Juan de Ortega", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Nicolas", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "13:00-19:00 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 2536},{"provincia": "Burgos", "localidad": "San Juan de Ortega", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Nicolas **", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 7647},{"provincia": "Burgos", "localidad": "San Juan de Ortega", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia del Santo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "13:00-19:00 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 3341},{"provincia": "Burgos", "localidad": "San Juan de Ortega", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia del Santo  **", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 6032},{"provincia": "Burgos", "localidad": "San Miguel de Cornezuelo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 739},{"provincia": "Burgos", "localidad": "San Vicente de Villamez\u00e1n", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesai de San Vicente", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 208},{"provincia": "Burgos", "localidad": "San Vicente del Valle", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 180},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Santa Gadea del Alfoz", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 208},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Santovenia de Oca", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Eugenia", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 10},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Santovenia de Oca", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Eugenia", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 58},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Sinovas", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Nicol\u00e1s", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 241},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Sinovas", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Nicol\u00e1s", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 593},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Tabliega", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s*", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 68},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Tardajos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "9:00-11:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 1184},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Tardajos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "9:00-11:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 779},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Tobes y Rahedo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 123},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Tobes y Rahedo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 116},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Vadocondes", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 61},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Vadocondes", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 364},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Villadiego", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 173},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Villadiego **", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 321.36749999999995, "visitantes": 286},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Villadiego **", "programa": "Verano", "monumento": "Museo Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 321.36749999999995, "visitantes": 286},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Villafranca Montes de Oca", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santiago", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 218},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Villafranca Montes de Oca", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santiago", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "16:00-20:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 30},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Villafr\u00eda", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Esteban", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 275},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Villafr\u00eda", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Esteban", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 289},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Villalain", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita del Torrentero*", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 293},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Villalbilla de Burgos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "9:00-11:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 26},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Villalbilla de Burgos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "9:00-11:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 23},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Villamayor de los Montes", "programa": "Verano", "monumento": "Monasterio de Santa Mar\u00eda la Real", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 301},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Villamayor de los Montes", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Monasterio de Santa Mar\u00eda la Real", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 251},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Villamor\u00f3n", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santiago", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 578},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Villamor\u00f3n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santiago *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 459},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Villasandino", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 202},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Villaveta", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de la Inmaculada", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 554},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Villaveta", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de la Inmaculada", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 191},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Villegas", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Eugenia", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 514},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Villegas", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Eugenia *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 393},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Viloria de Rioja", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:00-14:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 6200},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Vizcainos de la Sierra", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 233},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Vizcainos de la Sierra", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 306},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Zalduendo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 87},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Zalduendo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": null},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Zazuar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 596},{"provincia": "Burgos", "localidad": "Zazuar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 646},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Ambasmestas", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 890},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Ambasmestas", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1686},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Arbas del Puerto", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda de Arbas", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 726},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Arbas del Puerto", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda de Arbas", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1016},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Astorga", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Bartolom\u00e9", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "17:00-21:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 188},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Astorga", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Pedro Rect\u00edvia", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 526},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Astorga", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Pedro Rect\u00edvia", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 640},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Balboa", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Marina", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 796},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Balboa", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Marina", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 2448},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Bercianos del Real Camino", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Ermita de San Roque", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00", "importe": 725.7600000000001, "visitantes": 663},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Cacabelos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Capilla de San Roque", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 0.0, "visitantes": 0},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Cacabelos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Capilla de San Roque", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 3257},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Cacabelos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de la Quinta Angustia", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1895},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Cacabelos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de la Quinta Angustia", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 0.0, "visitantes": 0},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Cacabelos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 4232},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Cacabelos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 5935},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Calzada del Coto", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Esteban", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00", "importe": 725.7600000000001, "visitantes": 958},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Calzada del Coto", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Esteban", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 666},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Campo de Ponferrada", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Ermita Santo Cristo de la Plaza", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "9:00-12:00 h", "importe": 670.68, "visitantes": 70},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Campo de Ponferrada", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Ermita Santo Cristo de la Plaza", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "9:00-12:00 h", "importe": 725.7600000000001, "visitantes": 83},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Campo de Ponferrada", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "17:00-20:00 h", "importe": 725.7600000000001, "visitantes": 162},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Campo de Ponferrada", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "17:00-20:00 h", "importe": 670.68, "visitantes": 239},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Camponaraya", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Ildefonso", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "08:00-13:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 6257},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Camponaraya", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Ildefonso", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "08:00-13:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 5726},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Columbrianos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Esteban Protom\u00e1rtir", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1335},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Columbrianos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Esteban Protom\u00e1rtir", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1556},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "El Acebo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 656},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "El Acebo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 836},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "El Burgo Ranero", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 852},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "El Burgo Ranero", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1030},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Foncebad\u00f3n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda Magdalena", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1130},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Foncebad\u00f3n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda Magdalena", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 2166},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Fuentesnuevas", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 0.0, "visitantes": 0},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Grajal de Campos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial de San Miguel", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1662},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Grajal de Campos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial de San Miguel", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1402},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Hospital de \u00d3rbigo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Juan", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1791},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Hospital de \u00d3rbigo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Juan", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 2177},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "La Faba", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:00-14:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 2423},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "La Faba", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:00-14:00 h", "importe": 0.0, "visitantes": 0},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "La Mata de Monteagudo", "programa": "Verano", "monumento": "Santuario Virgen de la Velilla", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 5005},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "La Mata de Monteagudo", "programa": "Verano", "monumento": "Santuario Virgen de la Velilla", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 3965},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "La Portela", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:00-14:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 2896},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "La Portela", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:00-14:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 3344},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Le\u00f3n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Bas\u00edlica de San Isidoro", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 32585},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Le\u00f3n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Bas\u00edlica de San Isidoro", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 33210},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Le\u00f3n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Bas\u00edlica Virgen del Camino", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 23466},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Le\u00f3n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Bas\u00edlica Virgen del Camino", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 15708},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Le\u00f3n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Palat del Rey", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 0.0, "visitantes": 0},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Le\u00f3n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Juan y San Pedro Renueva", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 813},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Le\u00f3n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Juan y San Pedro Renueva", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 5310},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Le\u00f3n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Marcelo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 4083},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Le\u00f3n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Marcelo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 5269},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Le\u00f3n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 15603},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Le\u00f3n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 12193},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Le\u00f3n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Marina la Real", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 3473},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Le\u00f3n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Marina la Real", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 5239},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Le\u00f3n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Nuestra Se\u00f1ora del Mercado", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 11306},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Le\u00f3n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Nuestra Se\u00f1ora del Mercado", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 8318},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Lois", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Natividad de Ntra. Sra.", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 2179},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Lombillo-Salas de los Barrios", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "16:00-20:00 h", "importe": 0.0, "visitantes": 0},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Lombillo-Salas de los Barrios", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "16:00-20:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 244},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Lubian", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Virgen de la Tuiza", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 822},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Lubian", "programa": "Verano-Sanabr\u00e9s", "monumento": "Iglesia de la Virgen de la Tuiza", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 628},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Mansilla de las Mulas", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Ermita de la Virgen de Gracia", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 2457},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Mansilla de las Mulas", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Ermita de la Virgen de Gracia", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 2487},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Mansilla de las Mulas", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 879},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Mansilla de las Mulas", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1548},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Molinaseca", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de la Virgen de las Angustias", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 2382},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Molinaseca", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de la Virgen de las Angustias", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 6136},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Molinaseca", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Nicol\u00e1s", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 483},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Molinaseca", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Nicol\u00e1s", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 695},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Murias de Rechivaldo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 359},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Murias de Rechivaldo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 444},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Otero de Ponferrada", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda de Vizbayo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 233},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Otero de Ponferrada", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda de Vizbayo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 317},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Pe\u00f1alba de Santiago", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Moz\u00e1rabe de Santiago Apostol", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 576},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Pe\u00f1alba de Santiago", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Moz\u00e1rabe de Santiago Apostol", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 458},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Pereje", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda Magdalena", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 800},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Pereje", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda Magdalena", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1532},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Ponferrada", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Bas\u00edlica Ntra. Sra. de la Encina", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 16228},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Ponferrada", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Bas\u00edlica Ntra. Sra. de la Encina", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 28839},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Ponferrada", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Capilla del Carmen-Iglesia del albergue de Peregrinos", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 2970},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Ponferrada", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Capilla del Carmen-Iglesia del albergue de Peregrinos", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 2760},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Ponferrada", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Capilla del Convento de la Pur\u00edsima", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 920},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Ponferrada", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Capilla del Convento de la Pur\u00edsima **", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 53, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1365.2800000000002, "visitantes": 898},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Ponferrada", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s Ap\u00f3stol", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 4509},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Ponferrada", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s Ap\u00f3stol", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 3698},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Puebla de Sanabria", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Capilla de San Cayetano", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 10270},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Puebla de Sanabria", "programa": "Verano-Sanabr\u00e9s", "monumento": "Iglesia de San Francisco", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "12:00-14:00 y 18:00-20:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 1058},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Reliegos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 258},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Reliegos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 345},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Requejo de Sanabria", "programa": "Verano-Sanabr\u00e9s", "monumento": "Ermita de la Virgen de Guadalupe", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:00-14:00", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 642},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Riego de Ambr\u00f3s", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Ermita de San Sebasti\u00e1n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "17:00-20:00 h", "importe": 670.68, "visitantes": 800},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Riego de Ambr\u00f3s", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Ermita de San Sebasti\u00e1n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "17:00-20:00 h", "importe": 725.7600000000001, "visitantes": 2787},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Riego de Ambr\u00f3s", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda Magdalena", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "9:00-12:00 h", "importe": 725.7600000000001, "visitantes": 1090},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Riego de Ambr\u00f3s", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda Magdalena", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "9:00-12:00 h", "importe": 670.68, "visitantes": 799},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Ruitel\u00e1n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Juan", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1035},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Ruitel\u00e1n", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Juan", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1816},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Sahag\u00fan", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Ermita Virgen del Puente", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:00-14:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 5287},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Sahag\u00fan", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Ermita Virgen del Puente", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:00-14:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 2353},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Sahag\u00fan", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Juan de Sahag\u00fan", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 2564},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Sahag\u00fan", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Juan de Sahag\u00fan", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1873},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Sahag\u00fan", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Lorenzo y Museo Semana Santa", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 3434},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Sahag\u00fan", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Lorenzo. Museo Semana Santa", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 3279},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Sahag\u00fan", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Monastrerio de San Benito (MM. Benedictinas)", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 5489},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Sahag\u00fan", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Monastrerio de San Benito (MM. Benedictinas)", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 2416},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "San Clemente de Valdueza", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 270},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "San Clemente de Valdueza", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 161},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "San Esteban de Valdueza", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Esteban", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 227},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "San Esteban de Valdueza", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Esteban", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 653},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "San Justo de la Vega", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de los Santos Justo y Pastor", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:00-13:00 y 18:45-21:00 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 499},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "San Mart\u00edn de Valdetu\u00e9jar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 293},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "San Mart\u00edn del Camino", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Miguel", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 187},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "San Pedro de Due\u00f1as", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Monasterio de San Pedro de las Due\u00f1as", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1731},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "San Pedro de Due\u00f1as", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Monasterio de San Pedro de las Due\u00f1as", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 968},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "San Pedro de Montes", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Monacal de San Pedro de Montes", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 764},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "San Pedro de Montes", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Monacal de San Pedro de Montes", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 905},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Santa Catalina de Somoza", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 231},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Santa Catalina de Somoza", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 516},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Santa Colomba de la Vega", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 592},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Santa Colomba de la Vega", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 343},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Santib\u00e1\u00f1es de Valdeiglesias", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 683},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Santib\u00e1\u00f1es de Valdeiglesias", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1029},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Santo Tom\u00e1s de las Ollas", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Moz\u00e1rabe", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1427},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Santo Tom\u00e1s de las Ollas", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Moz\u00e1rabe", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 871},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Sejas de Sanabria", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 191},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Sejas de Sanabria", "programa": "Verano-Sanabr\u00e9s", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 224},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Trabadelo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1488},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Trabadelo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1167},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Trobajo del Camino", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Ermita de Santiago", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "8:00 a 11:00 h", "importe": 725.7600000000001, "visitantes": 778},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Valdefrancos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 236},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Valdefrancos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 496},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Valdeviejas", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Ermita del Ecce Homo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "7:00-14:00 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 2386},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Valdeviejas", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Ermita del Ecce Homo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "6:00-12:00 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1918},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Vega de Valcarcel", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 3216},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Vega de Valcarcel", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1880},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villadangos del P\u00e1ramo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santiago", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 109},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villadangos del P\u00e1ramo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santiago", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "17:00-20:00 h", "importe": 725.7600000000001, "visitantes": 186},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villafranca del Bierzo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Colegiata de Santa Mar\u00eda", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 9920},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villafranca del Bierzo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Colegiata de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 11630},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villafranca del Bierzo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Francisco", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 5632},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villafranca del Bierzo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Francisco", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 5889},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villafranca del Bierzo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Juan de San Fiz", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 602},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villafranca del Bierzo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Juan de San Fiz", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1118},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villafranca del Bierzo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Nicol\u00e1s el Real", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 6769},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villafranca del Bierzo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Nicol\u00e1s el Real", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 5477},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villafranca del Bierzo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santiago Ap\u00f3stol", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 10566},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villafranca del Bierzo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santiago Ap\u00f3stol", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 8121},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villafranca del Bierzo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia del Convento de la Anunciada-MM Clarisas", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 2502},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villafranca del Bierzo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia del Convento de la Anunciada-MM Clarisas", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 2077},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villamarco", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-13:00 y 17:00-19:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 235},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villamarco", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00", "importe": 725.7600000000001, "visitantes": 110},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villanueva de Valdueza", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 379},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villanueva de Valdueza", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 613},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villar de los Barrios", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Capilla del Santo Cristo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "16:00-20:00 h", "importe": 0.0, "visitantes": 0},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villar de los Barrios", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Capilla del Santo Cristo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "16:00-20:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 276},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villar de los Barrios", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Colomba", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "16:00-20:00 h", "importe": 0.0, "visitantes": 0},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villar de los Barrios", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Colomba", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "16:00-20:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 244},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villar de Mazarife", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santiago", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 554},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villar de Mazarife", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santiago", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 322},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villares de \u00d3rbigo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santiago Ap\u00f3stol", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "9:00-13:00 h", "importe": 894.2399999999999, "visitantes": 125},{"provincia": "Le\u00f3n", "localidad": "Villares de \u00d3rbigo", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santiago Ap\u00f3stol", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "9:00-13:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 316},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Aguilar de Campoo", "programa": "Verano", "monumento": "Colegiata San Miguel", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 9766},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Aguilar de Campoo", "programa": "Verano", "monumento": "Colegiata San Miguel", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 15843},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Aguilar de Campoo", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita Santa Cecilia", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 6204},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Aguilar de Campoo", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita Santa Cecilia", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 4112},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Arconada", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda y San Facundo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 219},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Arconada", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda y San Facundo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 186},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Arenillas de San Pelayo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pelayo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 154},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Arenillas de San Pelayo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pelayo *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 110},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Barrio de Santa Mar\u00eda", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita de Santa Eulalia", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 883},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Becerril de Carpio", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 157},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Becerril de Carpio", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 79},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Becerril de Carpio", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 79},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Becerril de Carpio", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 118},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Boadilla del Camino", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 2795},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Boadilla del Camino", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 2243},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Cabria", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 220},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Cabria", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s*", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 84},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Calahorra de Boedo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Purificaci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 125},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Calahorra de Boedo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Purificaci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 104},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Calzada de los Molinos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santiago", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 85},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Calzada de los Molinos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santiago", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 89},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Calzadilla de la Cueza", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 238},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Calzadilla de la Cueza", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 648},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Carri\u00f3n de los Condes", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Ermita de la Santa Cruz", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.74, "visitantes": 4629},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Carri\u00f3n de los Condes", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Ermita de la Santa Cruz", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:00-14:00", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 4014},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Carri\u00f3n de los Condes", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de Bel\u00e9n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 4728},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Carri\u00f3n de los Condes", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de Bel\u00e9n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 5466},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Carri\u00f3n de los Condes", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s Ap\u00f3stol", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 3184},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Carri\u00f3n de los Condes", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s Ap\u00f3stol", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 6665},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Carri\u00f3n de los Condes", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Juli\u00e1n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1894},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Carri\u00f3n de los Condes", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Juli\u00e1n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 3161},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Carri\u00f3n de los Condes", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Monasterio de Santa Clara Isabel- Iglesia", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 8356},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Carri\u00f3n de los Condes", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Monasterio de Santa Clara Isabel- Iglesia", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 4216},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Carri\u00f3n de los Condes", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Monasterio de Santa Clara Isabel-Museo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1939},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Carri\u00f3n de los Condes", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Monasterio de Santa Clara Isabel-Museo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 822},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Cervatos de la Cueza", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Miguel y Santa Columba", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 164},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Cezura", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santiago Ap\u00f3stol", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 567},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Cezura", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santiago Ap\u00f3stol", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 305},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Cillamayor", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda la Real", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 824},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Cillamayor", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda la Real", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 561},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Collazos de Boedo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Luc\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 119},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Fr\u00f3mista", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 11036},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Fr\u00f3mista", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Pedro y Museo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 10497},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Gama", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 399},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Gama", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 380},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Guardo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 233},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Guardo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 239},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Itero de la Vega", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 605},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Itero de la Vega", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 238},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Ledigos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santiago", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 306},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Ledigos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santiago", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 514},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Matalbaniega", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn Obispo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 478},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Matalbaniega", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn Obispo*", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 398},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Moarves de Ojeda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1904},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Moarves de Ojeda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1975},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Moratinos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santo Tom\u00e1s", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "08:00-12:00 y 18:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1148},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Moratinos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santo Tom\u00e1s", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 995},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Nogales de Pisuerga", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 146},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Nogales de Pisuerga", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista*", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 131},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Olleros de Pisuerga", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santos Justo y Pastor", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 4676},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Olleros de Pisuerga", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santos Justo y Pastor", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 3898},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Perazancas de Ojeda", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita de San Pelayo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1246},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Perazancas de Ojeda", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita de San Pelayo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1160},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Perazancas de Ojeda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 839},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Perazancas de Ojeda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1052},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Pis\u00f3n de la Pe\u00f1a", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 522},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Pis\u00f3n de la Pe\u00f1a", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 597},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Poblaci\u00f3n de Campos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de la Magdalena", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 476},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Poblaci\u00f3n de Campos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de la Magdalena", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 607},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Pozancos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de El Salvador", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 268},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Pozancos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de El Salvador", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 366},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Pozo de Urama", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda del Castillo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:00-14:00", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 73},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Pozo de Urama", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda del Castillo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.74, "visitantes": 105},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Quintanatelo de Ojeda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 72},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Quintanatelo de Ojeda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 67},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Rebolledo de la Inera", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 61},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Renedo de la Inera", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 119},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Renedo de la Inera", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda*", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 121},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Revenga de Campos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Lorenzo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "7:30-13:15 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1896},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Revenga de Campos", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Lorenzo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 668},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Revilla de Santull\u00e1n", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Cornelio y San Cipriano", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 925},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Revilla de Santull\u00e1n", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Cornelio y San Cipriano", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 610},{"provincia": "Palencia", "localidad": "San Cebri\u00e1n de Muda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Cornelio y San Cipriano", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 599},{"provincia": "Palencia", "localidad": "San Cebri\u00e1n de Muda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Cornelio y San Cipriano", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 396},{"provincia": "Palencia", "localidad": "San Nicol\u00e1s del Real Camino", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Nicol\u00e1s", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 490},{"provincia": "Palencia", "localidad": "San Nicol\u00e1s del Real Camino", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Nicol\u00e1s", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 16:00-18:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 503},{"provincia": "Palencia", "localidad": "San Rom\u00e1n de la Cuba", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.74, "visitantes": 91},{"provincia": "Palencia", "localidad": "San Rom\u00e1n de la Cuba", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:00-14:00", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 67},{"provincia": "Palencia", "localidad": "San Salvador de Cantamuda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de El Salvador", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 3289},{"provincia": "Palencia", "localidad": "San Salvador de Cantamuda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de El Salvador", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 2532},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Santa Mar\u00eda de Mave", "programa": "Verano", "monumento": "Monasterio de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 2941},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Santa Mar\u00eda de Mave", "programa": "Verano", "monumento": "Monasterio de Santa Mar\u00eda", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1669},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Terradillo de Templarios", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 366},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Terradillo de Templarios", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:00-14:00", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 294},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Traspe\u00f1a", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Transfiguraci\u00f3n del Se\u00f1or", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 212},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Traspe\u00f1a", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Transfiguraci\u00f3n del Se\u00f1or", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 334},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Vallespinoso de Aguilar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Cecilia", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1703},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Vallespinoso de Aguilar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Cecilia", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1933},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Vega de Bur", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Vicente", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 266},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Vega de Bur", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Vicente", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 113},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Villada", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Fructuoso", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 302},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Villada", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Fructuoso", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 326},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Villalc\u00e1zar de Sirga", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Ermita de Ntra. Sra. del R\u00edo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.74, "visitantes": 1073},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Villalc\u00e1zar de Sirga", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Ermita de Ntra. Sra. del R\u00edo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:00-14:00", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 1273},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Villalc\u00e1zar de Sirga", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda la Blanca", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-20:00 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 3627},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Villalc\u00e1zar de Sirga", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda la Blanca", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-20:00 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 4233},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Villarmentero", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 483},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Villarmentero", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 607},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Villavega de Aguilar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 222},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Villavega de Aguilar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 250},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Villotilla", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santo Tom\u00e1s", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.74, "visitantes": 118},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Villotilla", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santo Tom\u00e1s", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:00-14:00", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 220},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Villovieco", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 284},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Villovieco", "programa": "Verano-Camino", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 320},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Zorita", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Lorenzo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 298},{"provincia": "Palencia", "localidad": "Zorita del P\u00e1ramo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Lorenzo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 177},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Alba de Tormes", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 1089},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Alba de Tormes", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 3570},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Aldead\u00e1vila", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 512},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Aldead\u00e1vila", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 1230},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Bejar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesi del Salvador", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 3782},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Bejar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda la Mayor", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 1720},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Bejar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda la Mayor", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 3644},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Bejar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia del Salvador", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 6628},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Calzada de Valdunciel", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Elena", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 132},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Candelario", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 10619},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Candelario", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 12603},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Ciudad Rodrigo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Agust\u00edn", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 11327},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Ciudad Rodrigo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia El Sagrario de la Catedral", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 14777},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Ciudad Rodrigo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia El Sagrario de la Catedral", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 14629},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Ciudad Rodrigo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Hospital de la Pasi\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 4790},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Ciudad Rodrigo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Hospital de la Pasi\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 5260},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Ciudad Rodrigo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia-San Pedro-San Isidoro", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 7235},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Ciudad Rodrigo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia-San Pedro-San Isidoro", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 7525},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "El Zarzoso", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Ntra. Sra. de Porta Coeli", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 361},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "El Zarzoso", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Ntra. Sra. de Porta Coeli", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 1039},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Hinojosa del Duero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 278},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Hinojosa del Duero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 217},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "La Alberca", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Ntra. Sra. De la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 8127},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "La Alberca", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Ntra. Sra. De la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 20235},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "La Fregeneda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Marcos", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 387},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Ledesma", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda la Mayor", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 3109},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Lumbrales", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 650},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Lumbrales", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 424},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Macotera", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. del Castillo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 100},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Macotera", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. del Castillo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 547},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Miranda del Casta\u00f1ar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Giner y Santiago", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 3547},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Miranda del Casta\u00f1ar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Giner y Santiago", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 1945},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Mogarraz", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Ntra. Sra. de las Nieves", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 3507},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Mogarraz", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Ntra. Sra. de las Nieves", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 5911},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Montemayor del R\u00edo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 1304},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Montemayor del R\u00edo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 2311},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Pe\u00f1aranda de Bracamonte", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 5514},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Puente del Congosto", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 688},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Puente del Congosto", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 850},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Salamanca", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Pur\u00edsima", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 8862},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Salamanca", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Pur\u00edsima", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 21121},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Salamanca", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Vera Cruz", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 5310},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Salamanca", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Vera Cruz", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 2308},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Salamanca", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juli\u00e1n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 2552},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Salamanca", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juli\u00e1n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 6218},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Salamanca", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Marcos", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 2378},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Salamanca", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 10328},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Salamanca", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Sebastian", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 3026},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Salamanca", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Sebastian", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 5484},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Salamanca", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Sancti Spiritus", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 895},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Salamanca", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Sancti Spiritus", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 2078},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Salamanca", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santo Tom\u00e1s Canturiense", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 1798},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Salamanca", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santo Tom\u00e1s Canturiense", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 4109},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "San Felices de los Gallegos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Conventual de la Pasi\u00f3n MM. Agustinas", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 1002},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "San Felices de los Gallegos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Conventual de la Pasi\u00f3n MM. Agustinas", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 729},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "San Felices de los Gallegos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Ntra. Sra. entre dos \u00c1lamos", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 897},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "San Felices de los Gallegos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Ntra. Sta. entre dos \u00c1lamos", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 1263},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "San Mart\u00edn del Casta\u00f1ar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn de Tours", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 1676},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "San Mart\u00edn del Casta\u00f1ar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn de Tours", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 2370},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Santiago de la Puebla", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santiago Ap\u00f3stol", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 240},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Santiago de la Puebla", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santiago Ap\u00f3stol", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 716},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Sequeros", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita de la Virgen del Robledo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 1313},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Sequeros", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita de la Virgen del Robledo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 778},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Sobradillo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesi de Santiago Ap\u00f3stol", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 945},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Sobradillo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesi de Santiago Ap\u00f3stol", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 796},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Sorihuela", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 1248},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Sorihuela", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 1333},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Villanueva del Conde", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Sebasti\u00e1n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 374},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Villanueva del Conde", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Sebasti\u00e1n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 741},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Villoria", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 666.54, "visitantes": 148},{"provincia": "Salamanca", "localidad": "Villoria", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 28, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 721.2800000000001, "visitantes": 398},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Aldealengua de Pedraza", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:00-14:00", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 115},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Aldealengua de Pedraza", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 197},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Alquit\u00e9", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 115},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Alquit\u00e9", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 171},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Arcones", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 293},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Arcones", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 260},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Ayll\u00f3n", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda la Mayor", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 3747},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Ayll\u00f3n", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda la Mayor", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 18, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 463.68, "visitantes": 2362},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Barahona del Fresno", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Cristobal", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 41},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Barahona del Fresno", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Cristobal", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 194},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Becerril", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 24},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Becerril", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 626},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Bernuy de Porreros", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santiago Ap\u00f3stol", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 8},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Caballar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 249},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Caballar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 171},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Caba\u00f1as de Polendos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Lorenzo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 7},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Carbonero el Mayor", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 764},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Carrascal del R\u00edo", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita de San Frutos de Durat\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 7804},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Carrascal del R\u00edo", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita de San Frutos de Durat\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 5653},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Castillejo de Mesle\u00f3n", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 280},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Castillejo de Mesle\u00f3n", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 404},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Cerezo de Arriba", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 509},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Cerezo de Arriba", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 182},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Coca", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda La Mayor", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 3227},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Coca", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda La Mayor", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 4578},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Cuellar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 961},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Cuellar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 531},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Cuellar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Esteban", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1640},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Cuellar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Esteban", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 2471},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Cuellar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1709},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Cuellar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1955},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Cuellar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda de la Cuesta", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 753},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Cuevas de Provanco", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Vera Cruz", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 126},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Cuevas de Provanco", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Vera Cruz *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 171},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Durat\u00f3n", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1205},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Durat\u00f3n", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1207},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Duruelo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Natividad", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 486},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Duruelo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Natividad", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 491},{"provincia": "Segovia", "localidad": "El Muyo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Cornelio y San Cipriano", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 491},{"provincia": "Segovia", "localidad": "El Muyo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Cornelio y San Cipriano", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 713},{"provincia": "Segovia", "localidad": "El Negredo", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita de San Benito", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 20},{"provincia": "Segovia", "localidad": "El Negredo", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita de San Benito *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 0.0, "visitantes": 0},{"provincia": "Segovia", "localidad": "El Negredo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Natividad de Ntra. Sra.", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 20},{"provincia": "Segovia", "localidad": "El Negredo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Natividad de Ntra. Sra. *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.52, "visitantes": 32},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Espirdo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 11},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Fresno de Cantespino", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Nicolas de Bari", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 34},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Fresno de Cantespino", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Nicolas de Bari", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 503},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Fuentesoto", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 729},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Fuentesoto", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 728},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Fuentidue\u00f1a", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 18, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 428.48999999999995, "visitantes": 229},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Fuentidue\u00f1a", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel **", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 18, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 463.68000000000006, "visitantes": 302},{"provincia": "Segovia", "localidad": "La Cuesta", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Critobal", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 320},{"provincia": "Segovia", "localidad": "La Cuesta", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Critobal", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 149},{"provincia": "Segovia", "localidad": "La Granja de San Ildefonso", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra Sra. del Rosario", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 5281},{"provincia": "Segovia", "localidad": "La Granja de San Ildefonso", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra Sra. del Rosario", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 5076},{"provincia": "Segovia", "localidad": "La Higuera", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santo Tom\u00e1s", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 24},{"provincia": "Segovia", "localidad": "La Higuera", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santo Tom\u00e1s", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 16},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Laguna de Contreras", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 707},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Laguna de Contreras", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 726},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Madriguera", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 1445},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Madriguera", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 824},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Mart\u00edn Mu\u00f1oz de Ayll\u00f3n", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 213},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Mart\u00edn Mu\u00f1oz de Ayll\u00f3n", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 110},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Mart\u00edn Mu\u00f1oz de las Posadas", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 816},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Mart\u00edn Mu\u00f1oz de las Posadas", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 769},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Mu\u00f1overos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Felix martir", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 143},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Mu\u00f1overos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Felix martir", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "17:00-19:45 h", "importe": 665.2800000000001, "visitantes": 16},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Navafria", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Lorenzo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 260},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Navafria", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Lorenzo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "16:00-20:00 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 123},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Nieva", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Esteban", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 157},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Pajares de Fresno", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn Arcangel", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 170},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Pajares de Fresno", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn Arcangel", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 25},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Pelayos de Arroyo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Vicente M\u00e1rtir", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 448},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Pelayos de Arroyo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Vicente M\u00e1rtir", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 160},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Riaza", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. del Manto", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 13237},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Riaza", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. del Manto", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 5855},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Riofr\u00edo de Riaza", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 381},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Riofr\u00edo de Riaza", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 164},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Sacramenia", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 838},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Sacramenia", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 773},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Sacramenia", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Marina", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 979},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Sacramenia", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Marina", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 812},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Samboal", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Baudilio", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 106},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Samboal", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Baudilio", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 118},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Sangarc\u00eda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Bartolom\u00e9", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1205},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Sangarc\u00eda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Bartolom\u00e9", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 411},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Santa Mar\u00eda de Riaza", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Natividad", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 884},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Santa Mar\u00eda de Riaza", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Natividad", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 362},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Santa Mar\u00eda La Real de Nieva", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra Sra. de la Soterra\u00f1a", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 2730},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Santa Mar\u00eda La Real de Nieva", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra Sra. de la Soterra\u00f1a", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 2605},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Segovia", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 17429},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Segovia", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Justo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "10:00-14:00", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 1634},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Segovia", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 18886},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Segovia", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 18473},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Segovia", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 18991},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Segovia", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 8762},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Segovia", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mill\u00e1n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 6295},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Segovia", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mill\u00e1n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 6386},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Segovia", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia del Seminario", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 4345},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Segovia", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia del Seminario", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 5504},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Sep\u00falveda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de El Salvador", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 4339},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Sep\u00falveda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de El Salvador", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 2911},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Sep\u00falveda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Virgen de la Pe\u00f1a", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 4263},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Sep\u00falveda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Virgen de la Pe\u00f1a", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 2878},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Sep\u00falveda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Bartolom\u00e9", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 4457},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Sep\u00falveda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Bartolom\u00e9", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1749},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Sequera del Fresno", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 66},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Sequera del Fresno", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 742},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Soto de Sepulveda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. del Rosario", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 36},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Soto de Sepulveda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. del Rosario", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 79},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Sotosalbos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 950},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Tur\u00e9gano", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santiago", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 2475},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Tur\u00e9gano", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santiago", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 3139},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Villacorta", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Catalina", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 369},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Villacorta", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Catalina *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 152},{"provincia": "Segovia", "localidad": "Villar de Sobrepe\u00f1a", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. del Rosario", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 0.0, "visitantes": 0},{"provincia": "Soria", "localidad": "Abanco", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 75},{"provincia": "Soria", "localidad": "Agreda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 1451},{"provincia": "Soria", "localidad": "Agreda", "programa": "Verano", "monumento": "Museo de la Virgen de la Pe\u00f1a", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 1297},{"provincia": "Soria", "localidad": "\u00c1greda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1116},{"provincia": "Soria", "localidad": "\u00c1greda", "programa": "Verano", "monumento": "Museo de la Virgen de la Pe\u00f1a", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1011},{"provincia": "Soria", "localidad": "Aguilera", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia dde San Mart\u00edn", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 474},{"provincia": "Soria", "localidad": "Aguilera", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 431},{"provincia": "Soria", "localidad": "Alcozar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 33},{"provincia": "Soria", "localidad": "Alcozar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 65},{"provincia": "Soria", "localidad": "Almazan", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 2914},{"provincia": "Soria", "localidad": "Almazan", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 2359},{"provincia": "Soria", "localidad": "Bocigas de Perales", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 48},{"provincia": "Soria", "localidad": "Bocigas de Perales", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 65},{"provincia": "Soria", "localidad": "Brias", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 67},{"provincia": "Soria", "localidad": "Caracena", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 788},{"provincia": "Soria", "localidad": "Caracena", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 1617},{"provincia": "Soria", "localidad": "Castillejo de Robledo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 927},{"provincia": "Soria", "localidad": "Castillejo de Robledo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 785},{"provincia": "Soria", "localidad": "Fuensauco", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de los \u00c1ngeles", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "12:00-14:00 y 17:45-19:45 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 189},{"provincia": "Soria", "localidad": "Fuentearmegil", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de san Andr\u00e9s", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 213},{"provincia": "Soria", "localidad": "Fuentearmegil", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 272},{"provincia": "Soria", "localidad": "Garray", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita de los M\u00e1rtires", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 444},{"provincia": "Soria", "localidad": "Garray", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita de los Santos M\u00e1rtires", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 291},{"provincia": "Soria", "localidad": "Gormaz", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita de San Miguel de Gormaz", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 1846},{"provincia": "Soria", "localidad": "Gormaz", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita de San Miguel de Gormaz", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 972},{"provincia": "Soria", "localidad": "Langa de Duero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 77},{"provincia": "Soria", "localidad": "Langa de Duero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 67},{"provincia": "Soria", "localidad": "Los Llanosos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 0.0, "visitantes": 0},{"provincia": "Soria", "localidad": "Molinos de Duero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:30-13:30 y 17:30-19:30 h", "importe": 967.6800000000001, "visitantes": 523},{"provincia": "Soria", "localidad": "Moron de Almazan", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 1355},{"provincia": "Soria", "localidad": "Mor\u00f3n de Almaz\u00e1n", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 996},{"provincia": "Soria", "localidad": "Osma", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Cristina", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1455},{"provincia": "Soria", "localidad": "Osma", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 2570},{"provincia": "Soria", "localidad": "Pedro", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita de la Virgen del Val", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 222},{"provincia": "Soria", "localidad": "Recuerda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 652},{"provincia": "Soria", "localidad": "Rejas de San Esteban", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Gin\u00e9s", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 181},{"provincia": "Soria", "localidad": "Rejas de San Esteban", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Gin\u00e9s", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 110},{"provincia": "Soria", "localidad": "Rejas de San Esteban", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 181},{"provincia": "Soria", "localidad": "Rejas de San Esteban", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 110},{"provincia": "Soria", "localidad": "Retortillo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 110},{"provincia": "Soria", "localidad": "Retortillo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 117},{"provincia": "Soria", "localidad": "Salduero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1012},{"provincia": "Soria", "localidad": "Salduero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 1092},{"provincia": "Soria", "localidad": "San Esteban de Gormaz", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra\u00b4. Sra. del Rivero", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 4640},{"provincia": "Soria", "localidad": "San Esteban de Gormaz", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 4202},{"provincia": "Soria", "localidad": "Soria", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. del Espino", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 5730},{"provincia": "Soria", "localidad": "Soria", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan de Rabaneda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 6256},{"provincia": "Soria", "localidad": "Soria", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan de Rabaneda", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 7150},{"provincia": "Soria", "localidad": "Soria", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda la Mayor", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 14056},{"provincia": "Soria", "localidad": "Soria", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Ntra. Sra. del Espino", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 6146},{"provincia": "Soria", "localidad": "Villasayas", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 160},{"provincia": "Soria", "localidad": "Villasayas", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 169},{"provincia": "Soria", "localidad": "Vinuesa", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 10556},{"provincia": "Soria", "localidad": "Yanguas", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 1671},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Aguilar de Campos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 44},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Aguilar de Campos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Andr\u00e9s", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 202},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Aguilar de Campos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 47},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Aguilar de Campos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 117},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Alaejos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1019},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Alaejos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 612},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Alaejos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 352},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Alaejos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 381},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Alcazar\u00e9n", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santiago Ap\u00f3stol", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 96},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Alcazar\u00e9n", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santiago Ap\u00f3stol", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 93},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Aldeamayor de San Mart\u00edn", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 381},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Berrueces", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 340},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Berrueces", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro*", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 0.0, "visitantes": 0},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Bocos del Duero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de las Nieves", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 621},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Bocos del Duero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de las Nieves *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 664},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Castrillo de Duero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Asunci\u00f3n de Ntra. Se\u00f1ora", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.52, "visitantes": 362},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Castrillo de Duero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 125},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Castromonte", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Concepci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 83},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Castromonte", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Concepci\u00f3n de Ntra. Sra.*", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 60},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Castronu\u00f1o", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa del Castillo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 219},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Castronu\u00f1o", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Santa Mar\u00eda del castillo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 320},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Cervillejo de la Cruz", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Degollado", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 30},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Cigales", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santiago Ap\u00f3stol", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 173},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Cigales", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santiago Ap\u00f3stol", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 427},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Cig\u00fc\u00f1uela", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Gines", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 112},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Corcos del Valle", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda la Mayor", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 38},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Corcos del Valle", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda la Mayor *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 76},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Cuenca de Campos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santos Justo y Pastor", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 65},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Cuenca de Campos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santos Justo y Pastor", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 68},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Curiel de Duero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 2025},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Curiel de Duero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 2057},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Fresno el Viejo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 414},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Fresno el Viejo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 102},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Fuente el Sol", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 45},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Fuente el Sol", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 0.0, "visitantes": 0},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Iscar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Santa Mar\u00eda de los M\u00e1rtires", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 188},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Iscar", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Santa Mar\u00eda de los M\u00e1rtires", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 12},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "La Seca", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 59},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "La Seca", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 128},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Matapozuelos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda Magdalena", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 668},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Matapozuelos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda Magdalena", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 498},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Mayorga", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Conventual San Pedro Martir", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 178},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Mayorga", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda de Arb\u00e1s", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 163},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Mayorga", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda de Arb\u00e1s", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 307},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Medina de Rioseco", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 2688},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Medina de Rioseco", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 586},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Medina del Campo", "programa": "Verano", "monumento": "Colegiata de San Antol\u00edn", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1325},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Medina del Campo", "programa": "Verano", "monumento": "Colegiata de San Antol\u00edn", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1467},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Medina del Campo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santiago", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 308},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Medina del Campo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santiago", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 326},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Melgar de Arriba", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 71},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Melgar de Arriba", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 26},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Mojados", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 198},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Mojados", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 111},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Montealegre de Campos", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de  San Pedro", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 53},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Mucientes", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de  San Pedro", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 43},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Mucientes", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de  San Pedro", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 110},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Muriel de Zapardiel", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda del Castillo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 135},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Muriel de Zapardiel", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda del Castillo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 285},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Nava del Rey", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Santos Juanes", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 202},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Olivares de Duero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pelayo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 207},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Olivares de Duero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pelayo *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 226},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Olmedo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1689},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Olmedo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda del Castillo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1834},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Olmos de Pe\u00f1afiel", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Antol\u00edn", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.52, "visitantes": 364},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Olmos de Pe\u00f1afiel", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Engracia", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 113},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Pe\u00f1afiel", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel de Reoyo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 3626},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Pe\u00f1afiel", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel de Reoyo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 4214},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Pe\u00f1afiel", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pablo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1938},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Pe\u00f1afiel", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pablo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 5012},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Pe\u00f1aflor de Hornija", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 97},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Pe\u00f1aflor de Hornija", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 43},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Pozaldez", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Boal", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 39},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Pozaldez", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Boal *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 45},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Pozaldez", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda*", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 45},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Quintanilla de Onesimo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mill\u00e1n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 111},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Quintanilla de Onesimo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mill\u00e1n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 529},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Rodilana", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 51},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Rodilana", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 46},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Rub\u00ed de Bracamonte", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda del Castillo", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 235},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Rub\u00ed de Bracamonte", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda del Castillo", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 153},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Rueda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 528},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Rueda", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 991},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "San Cebrian de Mazote", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Cipriano", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1231},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "San Cebrian de Mazote", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Cipriano", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 1807},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "San Llorente", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 520},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "San Llorente", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 356},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "San Mart\u00edn de Valven\u00ed", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Sant\u00edsimo Salvador", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 30},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "San Mart\u00edn de Valven\u00ed", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Sant\u00edsimo Salvador *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 24},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "San Rom\u00e1n de Hornija", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Rom\u00e1n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 141},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "San Rom\u00e1n de Hornija", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia Parroquial", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.47, "visitantes": 180},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Santerv\u00e1s", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de los Santos Gervasio y Protasio", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 189},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Santerv\u00e1s", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de los Santos Gervasio y Protasio", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 400},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Santiba\u00f1ez de Valcorba", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Evangelista", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 217},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Santiba\u00f1ez de Valcorba", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Evangelista *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 32},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Sard\u00f3n de Duero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 221},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Sard\u00f3n de Duero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Juan Bautista *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 68},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Serrada", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 45},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Simancas", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia El Salvador", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 3456},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Simancas", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia El Salvador", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 2618},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Tiedra", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita Ntra. Sra. de Tiedra Vieja", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 325},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Tiedra", "programa": "Verano", "monumento": "Ermita Ntra. Sra. de Tiedra Vieja *", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 695.5200000000001, "visitantes": 377},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Tordesillas", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 6265},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Tordesillas", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 7550},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Tordesillas", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 6380},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Tordesillas", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 6766},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Torrelobat\u00f3n", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 633},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Torrelobat\u00f3n", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 932},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Traspinedo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn de Tours", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 112},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Traspinedo", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Mart\u00edn de Tours", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 84},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Trigueros del Valle", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 883},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Trigueros del Valle", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 434},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Tudela de Duero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 124},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Tudela de Duero", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 212},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Ventosa de la Cuesta", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda de la Asunci\u00f3n", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 27, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 57},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Ventosa de la Cuesta", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda de la Asunci\u00f3n", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 0.0, "visitantes": 0},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Villabr\u00e1gima", "programa": "Verano", "monumento": "Igesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 259},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Villavicencio de los Caballeros", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 37},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Villavicencio de los Caballeros", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 140},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Villavicencio de los Caballeros", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 642.7349999999999, "visitantes": 14},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Villavicencio de los Caballeros", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 153},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Villavieja del Cerro", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de la Asunci\u00f3n de Ntra. Sra.", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 0.0, "visitantes": 0},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Wamba", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2022", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1391.0400000000002, "visitantes": 1206},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Wamba", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de Santa Mar\u00eda", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 2219},{"provincia": "Valladolid", "localidad": "Zarat\u00e1n", "programa": "Verano", "monumento": "Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol", "ano": "2021", "dias_de_apertura": 54, "horario_de_apertura": "11:00-14:00 y 17:00-19:45 h", "importe": 1285.4699999999998, "visitantes": 254}]